義士：肚餓果陣只能訓多啲

好撚心痛！唔食飽點發夢呀！你地仲有得發育嫁嘛！

依家有個幫義士既channel, 你肚餓佢地落單，唔要有手足做餓底！！

手足都唔準怕羞。講真做左全職後日薪都起碼幾舊水，但呢幾百蚊可以幫到你我地好開心。IPhone 11可以等，手足個肚唔撚等得！！

唔信既都可以入channel 睇下啲證據

有需要既仔女記住唔好怕醜搵人幫手啊！

channel：

利申：員工自發，與公司立場及老闆王維基先生無關。

光復香港，時代革命。

可唔可以幫手推上去比手足睇...我知仲有好多人有需要但又唔知邊到幫到佢

有需要又驚既可以起我底
睇下我係真黃定假黃

雖然以前做過散水撚。。。

咁都有負評。。。負左係邊到

Push 手足身體要緊呀

推推推

推推推推推

Up

有需要就入去睇pin 啦

#攝衫
#tuckinyourshirt

要錢要物資出聲啦 唔該你地

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

推推推推推
義士唔準餓親

幫推

推

今日見到有三個小朋友, 有個阿嬸, 係咁請佢地食野
果三個小朋友話好飽, 食唔落

有需要就出聲，我地做大人唔可以袖手旁觀

push

出唔到力就出錢

都可以搵我大灰熊團隊 TG : yyss5

想join 幫手可以點做？搵你？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 義士唔餓得！

有乜咁窮呀 餐券又唔要真係幫你唔到

你係hktv既？

真係唔好唔好意思
大家一條船, 你地有需要就搵家長
最緊要食飽,如果唔係咩都做唔到,身體又會差

推
唔好比手足捱餓

唔係呀 但同左佢地admin講，佢地比我幫佢地宣傳

VERY NICE
THANKS A LOTS

推 唔好餓親

幫手推

推1

你同我行出黎
我比錢你

你地再食唔飽我就以後都唔出黎集會

唔好怕有其他人比你更需要啊
唔夠我地會繼續捐！一定要全部人食飽！

唔好咁 要搵人幫吖

停左籌款？

唔夠佢地會伸手問大家攞嫁
你可以入去mom住先

我公司請人，幫我翻下part time
互相幫助

前線 義士 全部人 食飯

屌你地唔比餓親呀
唔好怕醜去搵人幫
你唔講我地冇機會幫呀

負個d五毛黎 唔撚使在意

勇武無野食真係要講 我好廢唔敢佢最前 但最少出到錢 只要你地出聲

其實睇左入面啲野
普遍都比市價貴
單買濾蕊更加貴到仆街
有無其他grp幫手既？

推比有需要嘅小朋友見到

佢地係員工 應該有員工價掛

而家好多人幫手, 邊個要幫手出聲啦唔使客氣架

好似每次入去望親都係唔洗籌住

有時見手足好似唔太想比人幫
但唔食飽飯沒氣沒力點戰鬥
而且真係好擔心你地

Push

咁唔關王生事做咩要掛住hktvmall牌頭?

推呀

Pish

推呀
唔好餓親

好多謝你地！
真係好多謝你地付出！

Tui

頭盔下都唔得

Pushhhh

TUI

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

希望各位中學生手足真係唔好同我地慳，你肯問我地拎嘢食我地會好開心

食飽飽先有力打汪汪呀嘛

18區tg有飯劵嘅唔好傻，唔好唔食飯我哋心痛㗎
家長們捐㗎，放到過期就反而浪費家長心意

各位仔仔女女要食飽啲

會唔會開個TG GROUP
我有疊餐券仲未用, 想拎比有需要嘅手足
PS 我自己仲有返工 唔使其他人幫住

推！

多謝你地！
希望手足可以食飽d
食得健康d 唔洗餐餐麥記

要食飽呀

其實著褸點zip

香港人最多既係錢啊
乖乖地唔好怕醜覺得唔好意思而唔搵人幫
依家係上戰場啊
一定一定要食飽啊

喂啊 你地係咪當我地死架 唔比你捱餓啊

推到佢地見到

想食住家飯得唔得

612基金聽講都有幫手

樓主係admin?
多謝你哋

其中一個仔女上

冇食嘢邊有力打狗啊

食就食啦

餓著肚子點打仗

不是
只係同admin傾過計，想幫佢地宣傳

有冇得捐錢
雖然我都係窮撚 但都叫有工番

好人一生平安

佢地老豆老母咁絕野都無得食?

可唔可以幫手推上去比手足睇...我知仲有好多人有需要但又唔知邊到幫到佢

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

大家share比手足同連登

推！！唔好餓親！

推到前線見到

唔好怕醜唔好意思
手足就要一齊捱
無氣力點打仗

有愛

想幫

未有得捐住？

想課金
但見係咪停左眾籌？

pish

手足加油呀

612 基金真係死全家，打官司益晒班律師，益晒班泛民政棍攞政治本錢
強烈要求向所有被捕者發放五萬元現金作生活開支，等佢哋無後顧之憂，呢場運動一定要贏，唔夠錢就要再夾，如果佢肯聽被捕者發放金錢，我第一時間大量捐款

唔好忘記義士啊

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
黃大仙有支共政協議員
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

呢度都可以拎嘢食架！
我求下你地食嘢啦

推！！！！！！！

唔好挨餓啊 有需要一定要出聲

有需要一定要出聲

何止唔准捱餓
仲要唔准食乾糧
一定要有肉有菜

特別係學生哥

屌 見到字都心痛

你地班後生仔唔好同我地客氣啦求下你地

我係學生都有比佢地幫過
好快手又安全 所以大家可以安心買
多謝晒你地

手足辛苦晒
估唔到hktv mall咁多野買

大家都唔好餓親

一樽咩野睇唔明

一人帶一個樽

真心
試過瞓多啲一日可以剩係食一餐
慳好多

推推推，食飽d

無知一問 可以點樣幫到啲小朋友 係要要捐錢定其他？

點比錢 有冇簡單方法

唔撚得呀 同我去落單
係咪唔撚想高

點捐助？？？

係。。。for what

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

肚餓會訓唔到

我21歲喇
180cm高
唔使再高啦
啲飯劵同八達通俾一啲連可能一日連一餐飯都食唔到嘅手足啦
作為學生哥
依個時勢
早餐唔食
午餐有飯食
晚餐有個杯麵食已經好好

攝衫型棍
721 811 831 新屋嶺

推呀屌 要食飽

想問下點先有資格俾人幫 點定義有需要
或者好多人都係唔想誤用大家嘅好意
俾人幫會唔好意思

唔得呀屌你
睇少我地呀？出黎做野日薪都過幾百啦！
依家請唔起你食三餐咩？
同我落單！

推
應徵廚師畀小朋友開飯

#929GlobalAntiTotalitarianism #HKPoliceTerrorism #StandWithHongKong #FreeHongKong

入咗gp想餵飽仔女
但睇msg依家無咗籌眾？

屌你

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

當你諗過問呢條問題果陣
你已經有需要

依家未有需要 佢地無錢會伸手問你地攞

希望多d巴打支持，出黎做野幾年我買裝修野比工人都洗曬我幾年草落果十萬，仲有卡數都還唔曬買到，不過都仲好內疚自己因為養家無得出黎

呢個channel係堅架! 有需要既手足可以去免費訂野!!

屌

有家長會幫手埋單架啦，有需要就落單啦。起碼呢個係安全既做法又唔怕有鬼。

去落單啦唔限死學生架，你入去個物資list就知道點幫到你架啦。聽講好多有心人幫手買單，香港人真係大把錢架你去買野食啦巴打!!!

冇飯食不能接受

你問得出姐係有需要架啦，入個channel研究下啦

佢地主要都係幫手唔比你地餓
最好就同番佢地admin傾，無損失既

睇物資list應該會了解到

呢個channel信得過
推

BTW感謝admin

BTW admin 夠唔夠錢？

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

唔夠再問大家攞

大家一齊做
唔好比仔女餓親

咩Job

同問，我一直都有Follow TG，都唔見你地有財政需要
你地又成日罰d仔女wor，擔心你地資源都唔夠呀

唔識果啲以為佢地真係罰仔女
我唔係admin ar, 我都等緊佢地唔夠錢比我地捐下

麻煩呼籲家長儘量唔好提供藍絲食店嘅券

搞罷食呢邊做完一大輪但轉頭見到好多家長派一大堆M記

唔洗擔心，足夠！

誤會你對唔住
初頭我見俾人罰都以為咩事

填表就係有需要，一視同仁

想捐錢 可以點

咁交番個場比你地啦 我訓啦

黎搵我地啦，無任歡迎

巴打好多謝你，早抖

推 幫義士！

就算唔係勇武
見到有人肚餓都應該喂野佢食

係㗎，堅罰啦。有仔女慳住咁落單買幾包即食麵就算，睇少啲家長，admin睇唔過眼，喺無諮詢無通知情況下強行修改order，仔女去到攞貨見到CS執極貨都仲有，O哂嘴，攞到返屋企攰到hi hi。

另外，呢個Channel唔係幫左一次就算，只要有需要，admin無任歡迎回頭客。

呢個明白，但係實際操作，會以小朋友福祉為依歸。就講今日，整個銅鑼灣，飯票系列來講，唯一M記可以用得著。

手足你地真係唔好怕羞 好多人想幫你地架

推推推唔準餓親我啲前線bb

推多幾萬下 要俾大家睇到

龍門冰室免費請學生食麵餐
有學生證就得

我求下你地要錢既話出聲啦好唔好

hktvmallhelper留意咗好耐 做得好好

好心痛

推
條link冇伏 我都捐過幾次錢

612 721 811 831 新屋嶺

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

加油

冇錯 呢個係我地成個計劃嘅宗旨

屌你地班仆街
肚餓就同我講啦
我都肚餓
所以我依家誠意邀請你地同毒撚（我）食餐飯
你地唔係唔俾面啊嘛

當做下好心 陪下我依個大毒撚食餐飯都好喎
日日食tg放題 陪我食餐好西都得掛？

推～～～～

你肚餓點瞓呀
玩俾叔叔聽送個餐俾你食

好餓

p

10月1 注意事項P仔幫推

醒了

絕對唔能夠俾我地寶寶餓

唔一定嘅lihkg個app好撚易hi錯正負評嗰幾個負評唔洗太在意啦

留低bank account (當然唔好係連登)
d手足100$都過到去掛

Admin 好人一生平安

推比衝衝仔睇

唔準做餓底

比我地整野你食

大家幫幫手

要支援出聲

小朋友唔好捱餓

所以好鬼擔心佢地財力 support 唔到.....

唔準餓親